高登音樂台俾689班廢老投訴個channel侵權

快！入去幫拖！

推

push

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

點幫？

可以課金 可以sub佢channel

佢條片有講 可以睇睇

睇咗點片，咁即係點幫呀

1.課金
2.Sub佢channel
3.share佢啲片

打埋字出嚟講清楚點幫啦

仆街 㩒錯

pinned

除咗課金

好似其他都幫唔到，比人狂搞目的都係要接channel

咁佢自己都係咁講 佢話如果摺咗會繼續開

冇左 YouTube 免費公開平台，日後D片好難share 出去 基本上係玩撚
其實佢地之前已經俾人告 侵權
Ban 左2次 佢地明知 YouTube 公司規矩又唔低調下 好難搞
其實 YouTube 有會員制 可以 upload 敏感片
但佢地選擇左公開 咁俾對家搞好正常。。。

用Patreon 冇意思 因為好難吸引到人去 join

推比多啲人知

另外
佢地花左好多資源整咁多改歌Mv
之前聽完笑過嘅、開心過嘅
不妨課金支持下
10蚊又好，100蚊又好
免費娛樂唔係必然的

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtube

藍色YouTuber 好多人睇，大家唔好漠視

[聯署 YouTube]要Google炒YT CEO (因為營利平臺)

鬥完黃未？大家用incognito模式開YouTube睇下發生咩事？

youtube個機制真係夠哂on9

藍絲KOL D FAKENEWS投訴極都冇用

創作都bam
垃圾google

....屌

班廢老

香港要出發個MV 本身都抄人 有咩資格話人侵權

一定要幫拖

我地要考慮出一份聯署信，要求解釋，煲大成件事，今日班廢佬搞呢個台，第2日佢可以搞其他台，最壞情況係成個黃色Youtube圈因而玩完

推上熱門！！！！！

非常同意

搞罷睇YouTube 有無得諗？

一係有無計可以搵個平台代替YouTube

唔同意罷睇Youtube，真係有好多黃色Youtuber係度拍片，包括鄺神

高登音樂台開咗收費嘅Patreon，可以嘅搞咗聯署先

活佛 fever 😭

煲大佢老味！！！